港爆既機率有幾高？大概幾時會發生？有乜後果？

港爆在我眼中

其一定義係，未過五十年不變大限就廢除港幣

又或者港幣同美金脫鈎

其實如果港幣出事

香港大限就不遠

隨之以來就必定係港爆

😨

支爆都未發生，你就怕港爆

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

如果你係強國人

你想港爆先定支爆先？

又或者咁講

其實強國同香港而家都好難分得開

一係就一齊唔爆

一爆就會同時來

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

你地唔驚支爆，點解要怕港爆

大部份連登仔唔驚

但我驚

班友日日性幻想洗牌上位

根本支/港爆第一個死就係d窮閪

😍